連登有冇咖啡愛好嘅巴絲打？

剛剛手沖咗危地馬拉花神圓豆，好香朱古力味，麥味，同埋個aftertaste都幾強

交流吓丫

輕輕一推

巴打邊度買豆

今朝沖 依家又想飲了

Elf比較抵～